廁板用既消毒液係咪酒精75%以上?

想問下

最好係

正確

你開左po 啲廁板消毒液好快又比人搶了

用簡液開水咪得囉

用消毒綠水ok?

最好其實係1：49 漂白水

開熱水 洗